上水大塞車

有冇巴打知咩事？塞到仆街